中國專家赴巴基斯坦驚覺：這個蝗蟲不僅吃草還咬人 有網友出片 指已有蝗蟲到新彊

中國專家赴巴基斯坦考察後驚覺，此次蝗災比預想還嚴重，這個沙漠蝗蟲不僅吃草還咬人。

目前，億萬「蝗軍」已撲向印度，直逼中國境內。中國當局2日已發出緊急通知，並派遣專家前往巴基斯坦考察蝗災。專家驚覺，此次蝗災比預想還嚴重，這個沙漠蝗蟲個頭大，攻擊性強，而且還咬人，專家們在視察中都被蝗蟲咬，令人不寒而慄。

中國林草局3月2日發佈緊急通知，稱蝗蟲大軍可能會從巴基斯坦和印度侵入西藏，或者經緬甸侵入雲南，或者經哈薩克侵入新疆；要求雲南、西藏、新疆等與印度、巴基斯坦、緬甸接壤的省區，都要進入全面監測及關注。

同時，當局已派出多名專家前往巴基斯坦蝗災災區視察，赫然發現情況比想像中還嚴重。草原管理司生態修復處處長王卓然指出，從目測情況看，這次沙漠蝗蟲的密度還很大。

同行的山東省植保總站副站長王同偉則表示，這個沙漠蝗蟲比中國境內常見的東亞飛蝗個頭更大，攻擊性更強，而且還咬人，專家團隊甚至在視察的過程中都被蝗蟲咬。

巴基斯坦專家直言，目前是蝗蟲交配繁殖階段，如果讓蝗蟲順利完成繁殖，孵化的幼蟲無法飛行，會啃食這些農作物，「在幾天內就會吃光一片地。」

不過，日前網上流出的視頻顯示，蝗蟲先頭部隊疑似已抵達新疆邊界。2月15日，有多個中國網友在推特發佈頻稱，稱「蝗軍先頭部隊已抵達」，「蝗蟲已經到新疆，中國網友還一頓猛猜測蝗蟲翻越不了大山」。

拍攝視頻的網友說，漫天的蝗蟲，很嚇人。

早在今年1月份開始，海外媒體已開始預警，指數千億的蝗蟲在非洲肯尼亞等國肆虐。並且向非洲其他國家以及亞洲蔓延。為此，聯合國宣佈全球進入緊急戒備。

在位於東非的衣索比亞南部、肯尼亞部分地區蝗蟲數量龐大，數十年僅一見。目前蝗蟲大軍已飛過紅海進入歐洲和亞洲，侵入巴基斯坦和印度，直接威脅中國西藏、雲南等地。

215已到？

派返d支那人咬返佢地 咬到佢地瀕臨絕種

唔怪得王歧山話支那人食草都得

中國人食物鏈最高層，未撚驚過

香港人：first time?

支那人食草，蝗蟲食支那人完美生態鏈

為了不要被蝗蟲吃光農作物
咱們先燒光農地
給我燒

連登仔仲話飛唔過山又燈，點會飛唔過山，連海都飛得過，又可以順風咁飛

唔係話散左水喇咩

總數14億

到時班撚樣又走過嚟搶米呀屌

飛過山同飛過海既條件唔同喎好似
飛過山要考慮高度 氣溫
飛過海要考慮有冇休息點 補給

非專家 9UP

中國唔係打晒飛機話有鴨仔隊咩

2000年，新彊北部曾發生過蝗災，而當時當局除運用化學殺蟲劑外，還派了3萬隻鴨子捕蝗。而蝗蟲天敵還包括粉紅椋鳥、珍珠雞及人類。由於蝗蟲蘊含豐富蛋白質，有內地網民翻查《全國中草藥匯編》發現蝗蟲性味鹹、平，聲稱具有多種治療功效，包括治神經衰弱、失眠、哮喘、咳嗽甚至肺結核。因此網上亦開始有人建議糧食短缺的非洲，可以考慮食用蝗蟲解決蝗災。

蝗蟲原來可治肺疾病? 一飛到去武漢，應該好快全軍覆沒

蝗蟲俠

新疆段片十幾日前都見過啦

Push

咬人

殺嚟香港嗰班蝗蟲都係咁

沙漠蝗蟲體內好似有山埃

親 炸蝗蟲吃可治武漢肺炎哦

十災

我相信有朝一日啲蝗係進化到有劇毒 沙漠攬炒蝗蟲

d 蝗蟲未到已經講史上最勁
支那仲要話美斯雅
而家去到巴基斯坦先知大鑊
下半年好大機會飢荒，
難民又蜂擁到港

草都冇得食

王歧山都燈中埋

支那豬話要捉蝗蟲賺錢

快啲飛曬過去啦

蝗蟲一向有毒

任務整合：youtube 聯署，WHO聯署，海牙黑警聯署，選民登記，工會，twitter戰線，tvb戰線⋯

先頭部隊散咗水，大軍嚟緊報牛

第一次想講蝗蟲加油

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

聽講話群居先會有
獨養綠色既冇毒

有冇巴打仲記得

蟲 RAP

咬人
到時真係iron man都幫唔到你 咁大既數量

蝗蟲係be water既王者,隻隻都係皇帝

落黎香港就好笑

珍珠雞

嚟未啊？同流浮山刀手一樣

聖經
箴言30:24-28箴言30:24
地上有四樣小物，卻甚聰明。

24地上有四樣小物，卻甚聰明：25螞蟻是無力之類，卻在夏天預備糧食；26沙番是軟弱之類，卻在磐石中造房；27蝗蟲沒有君王，卻分隊而出；28守宮用爪抓牆，卻住在王宮。

到咗會講比你知咩
中共喎 知唔知點解港要開始走武漢人？
糧食不繼呀 月初先要山東運糧
你現在要復工 消耗更大
仲有幾多糧？
本來好多糧都係入口 現在外國又有事 你入到幾多？
上面繼續充大頭 當回力鏢之日 我怕出咩招都無用

可以講係本土思潮第一炮

仮面ライダー！

蝗蟲好特別，數目少個時無毒，數目多會自動分泌毒素，重會連樣都變埋，好似準備開始戰爭咁，幾乎認唔到原屬品種

YouTube search giant locust

會唔會咬死晒班支那人

油炸蝗蟲

好食

點解我搵極source都搵唔到話佢有毒
重話食得

我係高登仔呀hi

嗰陣真係勁
仲有唱蝗團
蝗蟲是你~

群居會影響佢哋分泌變毒
好似係

死哂 先頭部隊全部陣亡 依加call緊蝗 報仇

寫文條友拉得喇

支那人唔養肥 蝗蟲邊冇得肥肥

咁啲蝗就慘啦，支那人啲肉分分鐘毒過殺蟲水

[/quote]

琴日睇好似係有毒口

綠色係草蜢

咁大隻嘅

半個月睇twiiter：沒事的，咱們有座大山護著

鍋鍋新鮮，地球自身防禦機制係咪著咗

個陣讀緊中學 人仔細細但已經好憎支那

世紀蝗蟲大戰

如果個個國家都由佢 最後會點?
因為殺晒佢哋成本大過損失晒啲農作物

聽講蝗蟲全部都有寄生蟲…

個年成日聽支那 style

咬死晒中國人先出新聞啦
一時一樣都唔知點
又死晒又無威脅一時又多左又話無晒

用核武啦

啱

唔通30000鴨唔驚山埃
留名睇鴨

100,000隻鴨仔去對付幾千億隻蝗蟲

啲鴨仔真係慘

治蝗良方 : 「食蝗蟲可預防支那肺炎」

綠色果時叫草蜢 , 唔識飛 , 獨居無毒 , 兩樣野黎

用噴火器燒應該好爽

其實連登仔比蝗蟲更具破壞力

武漢肺炎經蝗蟲再爆發

車頭玻璃 撞呀撞

努力向東方呀

Fake news 嚟

昆蟲一向有向東方(光源)搵食習性

翟性

fake news
中國嘅蝗蟲係唔會咬人嘅

會咬人係咪即係會好似食草咁食撚死哂D支那人?

王毅講架

飛唔過座山不過可以兜遠路呀嘛

獅子山就話姐，要飛過昆侖山脈同喜馬拉雅山脈喎
海拔五千起跳

本是同根生

研究表明，普通的青色蝗蟲是無毒的，但群居蝗蟲（學名Gregarious locusts）在高密度的刺激下將啟動CYP305M2基因，這種基因能夠將苯丙氨酸轉化為一種叫做苯乙醛肟的化學物質，這種物質快速水解成苯乙腈。而苯乙腈將作為嗅覺警告信號對其天敵產生強烈的排斥性，當群居飛蝗受到攻擊時，將產生劇毒氫氰酸。簡單來說，如果人類要對群居蝗蟲進行捕捉或者發起共計，群居蝗蟲就可能會產生毒素來保護自己，所以抓來的蝗蟲是不能吃的。

未經處理係不能食用

蝗蟲的研究必須分類為群居蝗蟲 Gregarious Locusts 與獨居蝗蟲 Solitary Locust。 這是
因為蝗蟲體內有一種基因叫 CYP305M2，這種基因在群居或獨居會對蝗蟲產生不同的的結果。

在獨居時，CYP305M2 不會產生任何變化，蝗蟲本身會依照大自然的型態採用色彩偽裝，也就是保護色，所以獨居的蝗蟲本身是草綠色的，而且是鳥類最愛的美食，人類適當烹調後也是可以吃的。

但群居時問題就來了。 在高密度環境刺激下，CYP305M2 會讓蝗蟲產生化學毒素，同時身體也會變色

不過篇文有一點係錯
就係落雨對蝗無乜效

聯合國糧農組織還警告稱，三月份雨季就將開始，雨後的水窪正是蝗蟲繁殖的場所，蝗災還會進一步擴大。糧農組織總幹事屈冬玉警告，“如果不迅速採取行動，我們將面臨一場迅速擴大的人道主義危機。”

唉 支爆夢碎

中國人吃草也能活？專家打臉王岐山：草原生態早破壞沒草可吃了- 國際- 自由時報 ...

以前好似有套電影講異變蝗蟲會食人

講句 蝗蟲可醫肺炎 中國人咬返佢地轉頭啦
蝗蟲到時變絕種生物

其實知唔知，現代物流係帶左好生物去到唔應該去到地方，比如大閘蟹去德國，前兩年係德國食唔到唔想食除非支那同嗰邊完全冇交流，如果唔係帶左返支那係有可能

狗咬狗

蝗咬蝗

成日氹人開心嘅

親，你的蝗蟲已發貨，免運費

蝗蟲 溫疫 咁似古代一個朝代滅國會發生既事

搶米啊！

蝗蟲由草蜢異變出黎 , 當驚慌、飢餓或生存位置狹窄就會分泌一種荷爾蒙令自己同附近同類異變成蝗

係真唔係呀

快啦，橫掃
掃撚哂D糧倉

有冇巴打上微博帶風向

蝗蟲係Black RX

呢條片個科學家用左4個鐘 , 每5秒用毛筆去掃一下草蜢隻腳 , 成功令草蜢異變成蝗蟲

cap埋user#

呢樣野我都係近排先知
講俾其他人聽仲要冇人信

流浮山刀手輸，蝗蟲贏！

啲蝗可以做到武漢肺炎媒介就正

草蜢變蝗蟲唔係常識黎咩

唔係個個都對呢啲生態嘢有興趣

好想玩plague inc : locusts

燒山講我先知

binc

好似熟咗就食得，毒素會揮發。

屌而家講緊一大班蝗蟲由巴基斯坦飛緊落中國
而唔係搬貨帶咗幾隻入境再繁殖到一大班
重睇啦柒頭

留意係未經處理

氰化氫，又稱氫氰酸，化學式HCN。標準狀態下為液體，劇毒且致命，無色而苦，並有淡淡的杏仁氣味（杏桃的果核當中含有苦杏仁苷，溶於水會釋放出氰化氫[2]），能否嗅出視乎個人基因[3]。氰化氫是一種弱酸，沸點26℃（79°F）。氰化氫是一個線性分子，碳和氮之間具有三鍵。

其實即係香港人講既山埃
平時用黎煲湯既北杏都有
係防到烏類就咁捉佢地黎食
基本可以講整熟左就冇毒
古時好多有講食蝗蟲
大劣好多人鐘意食油炸蝗蟲 炸完同蚱蜢一樣冇毒
大劣仲有人捉黎賣.....

相反支那人驚慌，飢餓、生存位置狹窄，就會自己人打自己人。

be water 㗎嘛

Attack!!!!!!!!!!!!!!

香港人幾時先基因變異
進化 增強體能體積
更頻繁交流 社交性大量提高
群體進攻 增強生殖數量
群起而攻之

今次真係蝗咬蝗

船過到海過唔過到山
咩logic

真•蝗蟲：
想食草？！問過我哋未？

即係飛機飛到天空點會上唔到太空

邊個食邊個都唔知啦

細個睇過discovery channel之類的節目
有科學家用牙刷，喪刷草蜢大脾d毛
然後…就變蝗了

派鴨仔出嚟先

次次都係新疆人受難， 有d 慘

最好食埋支那人

到時勇武手足多多都唔夠擋支那蝗

上面有link

班智障真係無聽過蟻多撈死象

EDF!

EZ
散佈蝗蟲可以壯陽加提高免疫力嘅消息就得
到時蝗蟲可能會變成瀕危物種

以毒攻毒 以蝗制蝗

呢d好珍貴寵物市場賣幾舊水隻
唔係嗰d黎

我仲一直以為只係近親既生物 原來係同一種

飛機過到海又點解過到山啊？有咩山高到上太空？

回家了

因為夾錢

等睇同類相殘